# Nasjonale sjekklister for byggesaksbehandling #

Dette er versjon 2 av felles nasjonale sjekklister for byggesak er ferdigstilt. 
Sjekklistene er utviklet av Direktoratet for byggkvalitet og skal blant annet bidra til likere byggesaksbehandling.

